咁多位 我要俾人拉啦 再見啦~

再見啦咁多位

nooooo

牛定熊

挽留呀麵麵

面面

挽留

898

入去坐前唔爭在講埋牛定熊先

你祝條契弟身體健康先啦

唔好理條on9啦麵麵

-3-

手足
我地會送車

收錢先會中招

你出得呢個post話比人拉 你自己都知咩事啦 驚乜野

再見啦

麵麵

熊柱

咩料

微信女

即係冇人拉 完

送車師100

唔好啊麵麵

哭能左

燈死證監會

微信妹拉唔拉

拉得

手足

麵麵燈自己俾人拉

rap

班狗要留返嚟食

財經台要收檔了

理佢都有味，可能第一日入財經台

證監會班廢柴 大陸佬抽新股出哂矛招玩咁多年都冇做野

媽咪哥

寫信求情

即係唔會比人拉
高招

算遲啦

痴撚線洗理條on9仔
俾麵麵燈中左咋

即係牛定熊?

痴線啦

條傻仔輸懵咗

你記得祝條撚樣 出入平安 身體健康

其實你每次post加多句，咁就無事

你見出面財棍個個都無牌都開班，個個都係加呢句 所以都係嚇人

Remark: 以上資料屬個人意見 不屬投資買賣建議 本人並無持有任何股票

唔會告得入
面神不如擔心比共產黨追殺好過

麵麵燈證監=香港今次仆街了

再見

冇事了 連自己都燈埋

麵麵死都唔怕會怕你連登班賭仔凶佢？

燈下 肛交所 太高

你燈完自己
冇事啦

88

媒體唔算

教方法唔算

婉轉唔算

唔收錢唔算

sfc有連登linus哥驚閪咩

麵

麵仔唔洗驚，follow佢，佢買咩你買咩，一日唔道歉一日都跟足佢買

Z字頭條友on9黎, 唔好理佢啦

先燈為敬

搵linus幫下手

個仆街仔睇著收尾幾年 祝佢窮一世

放心！我地會去探你！！
一級重犯係咪入赤柱？
成班柳記日日問你牛定熊

燈自己比人拉

如果燈都比人拉
會唔會係香港首宗

你係台灣邊拉到你 定係你換佳佳

可唔可以救翻契媽系列先

唔好拉我麵仔呀

可能你等唔切人地拉你已經腦癌死咗呢

自燈完，無事

夠唔夠人手拉哂財經台同微信女既人

怕咩，到時申請保外就醫，繼續gogogo

終於有狗做野

微信妹係假相男人黎

麵仔想燈爆監獄

你整個disclaimer話唔構成投資建議及要約就得架啦

證監要收皮啦

點整?要寫d乜真心驚

估唔到喺呢個post都有linus cheng chung hoi既蹤影

麵仔保重 我哋會寫信 送車

有人拉你 幫你推返

再見了 下世改名叫童星點心麵

城牆築起！守護麵神！

係咪燈緊證監會？

HKU E&F

sadddd

例如：

本分享純屬學術研討，不構成投資建議及要約。投資涉及風險，閣下應衡量個人情況，量力而為。

寫話：
我知錯喇 我唔會亂燈嫁喇

你都講埋出黎姐係唔駛拉

拉個就死嘅人

唔好呀
燈埋ATM先啦

快

你已經登左自己 所以唔會俾人拉

你撐唔撐警先

出左呢個post之後咩事都無

支持麵仔錄呢段出黎

撐呀 我不嬲都撐到佢地盡

拉

起佢底

笑死

俾d祝福表示下誠意啦

廣告，虛假文件、資訊有邊樣中？

如果燈=虛假資訊 咁應該D評股人死晒

條柒頭係咪想一陣麵神祝你
闔家平安 萬事如意

你上蘋果段訪問都冇講聲明 你洗定個八月十五啦

唔好拉我麵

唔通你都要講投資價格可升可跌嗰句嘢

噉成個財經台都執笠喎

D微信女都未拉 你驚西咩老母麵

拉你返去仲怕你燈埋間狗屋呀

仆街啦

出完貼 武士啦

估唔到最後我居然會衰係atm手上

攻擊國家企業，犯左國安法，面仔最好搵定洗頭艇

燈神燈埋自己

犯法就係犯法，除非你係警察

有咩留番同個官講

成個台十9幾廿萬個建議啦

考返個牌先

咪鳩啦 資訊同意見 （information/facts vs opinion) are two different things.

noooo

麵柱臨走前不如祝福多次atm

所有財經台巴打都好快玩完

自已燈自己 麵麵你玩晒啦

你隻雞蟲

到時

Cctoy手足進場

驚閪咩

冇事啦
洗撚理啲on9

麵仔

麵仔 保重

麵仔幾時再化療？

唔洗理啲on9啦

如果你拉得既大把人都拉得啦

唔得呀！！！
咁多we7女都未比人拉你怕咩呀

麵神2021第一擊係咩？

no

燈到驚差收皮最後冇事

夾架大飛俾大dodo走佬

想起個z字頭名個底
有冇起底組

你都就死啦 驚乜

死監躉

冇事了

屌你老母 我仲輸緊錢呀
玩留

不安

試吓聯絡吓Linus睇吓可以點樣做

條友on9咖咁又唔講得

死開喇唔好再叫人撐支那股撐國安法

係走先好講
快d收檔

我睇完媽咪面既投資建議
跟足佢講去買
結果累我輸好多錢
希望有關部門執法

自己燈自己

快啲祝拉你班人個個身體健康啦

柳記班友借定大耳O問麵神貼士

有無遺計？
一句，阿里升定跌？

但麵仔講完係opposite
咁仲構唔構成嗰啲咩罪行

麵仔有無牌

103.在某些情況下發出關於投資的廣告、邀請或文件的罪行
(1)除第(2)、(3)及(5)至(9)款另有規定外，任何人在香港或其他地方發出任何廣告、邀請或文件，或為在香港或其他地方發出而管有任何廣告、邀請或文件，而他知道該廣告、邀請或文件(視屬何情況而定)屬或載有請公眾作出以下作為的邀請的，即屬犯罪 ——
(5)任何人不得僅因 ——
(a)他以就第1、4或6類受規管活動獲發牌或獲註冊的中介人身分(不論以主事人或代理人身分行事)發出或為發出而管有就以下證券而作出的廣告、邀請或文件，或他代該等中介人(不論該等中介人以主事人或代理人身分行事)發出或為代該等中介人(不論該等中介人以主事人或代理人身分行事)發出而管有該等廣告、邀請或文件 ——
(i)上市證券；或
(ii)非上市證券(屬結構性產品的非上市證券除外)； (由2011年第8號第3條代替)
而視為犯第(1)款所訂罪行。

即係點,講我睇聽日個市會升,叫你地要買好早買既話又係犯左法?

有牌講得
無牌拉得

快啲着草呀

你有撚「邀請」咩
講野小心啲咪得

證監咁忙,邊得閒理你

係拉一早拉咗啦
不過小心聽日毒品調查科上門

你成句野點講
俾我哋睇吓先

有得造數喎
重唔fat fat?

祝條撚樣買乜都贏錢全家健康啦

on9
咁都拉到你連登大把人俾人拉

驚閪咩
我話阿仙奴勁=叫你買阿仙奴

槍打出頭麵

你擔心下篤灰果個俾人告浪費警力好過

又話上連登勿認真

講咗美市星期一點先好入冊

屌你老母醫渡抽左味，抽左先坐啦屌

究竟點解香港人咁中意篤灰
一有咩事就最中意報狗

嘩原來你藍絲嚟，生腦癌真係報應

ON9
驚閪咩,咁都拉香港8成玩股既都拉得

堅係拉？

其他人講無野, 你講就有野, 你小心d好過啦

由於純粹教授一般投資知識，或者分享個人投資經驗和心得，並不需要向金融監管機構領牌
所以你冇犯法
刷牙訓啦7頭

到時你可以保外就醫

靜啦 咪比老母麵搞鳩呢隻

linus哥返工好得閒

佢一手黨唔驚

有絕症好似可以申請保外就醫?

多謝麵麵

3萬無啦

識做 燈定自己先

燈算唔算操縱市場
但搵唔到證據

係香港，你嗌香港獨立先會比人拉

叫連仔del post

終於有人做野
最開心今日
等你仲以為9up唔駛成本

我都報左警
越多人報你就仆街得越快
生Cancer都要入臭格

On撚9
欲加之罪 何患無辭
講句恒指今日升左好多都可以話鼓吹人買股票啦

cat a

佢左右大市

coco狗死好耐

北韓？金仔都同美國佬fd

果啲正職係雞

下 咁街邊啲亞婆打牙較唔通要拉

入獄前比多幾個no.黎

條友都on99

麵麵買左機票未，快d著草

真所以麵神比人拉左都唔驚
同埋絕症 唔會判坐監 會緩判

我報撚左警啦
你入臭格過年啦雞蟲面
成班都比佢呃撚左

終於有人說做野

好睇藍黃

平時起底冇人理
你起警察底都即拉

平時眾籌ig課金冇人理
關政治事都拉

點樣入谷

下世小心啲

d人傻左

樓下個師奶日日叫人買騰訊點計？

你弱智唔洗周圍同人講

佢自己咁講嘅，我咪聽囉

如果佢係曲線嘅，就要接受我嘅曲線啦

頂係你想代佢生腦癌？

點入谷

有腦癌既雞蟲

Cls

笑咗
你無腦去分析同理解架？
民建聯夠叫民主建港啦你又信？
好地地提乜鳩人地生腦癌？ 關咩事？

希望佢話自己撐警察嗰陣你班坐緊十碌嘅抗爭者都會笑埋一份啦

咁都拉得
班師奶本小器簿有排用

你，大五毛，扮人做乜9？

真係抵你輸大錢嘅
麵麵見字快啲祝人
財源廣進 身體健康啦

唔知on9真係輸定眼紅人地多fans

d垃圾股評人收錢唱好某一隻咪又係逍遙自在

有冇媽咪谷入？

咪係
網上D人都痴痴地嘅 自己輸錢就怪人 仲要報狗

應該唔會掛

你作出投資建議 首先要識個個人

你上網鳩up幾句完全唔撚使驚

大飛台灣

LM

你單野最後點？

屌洗撚考牌咩 街邊師奶叫人買輸撚左係咪又告得
佢又唔係從事證券及期貨活動 又唔係透過投資建議賺取利潤
利申 齊牌

我宜家話聽日恒指跌一萬點
美股升5000點
虛擬幣先升後回跌3000
A股跌到負指數
酒價升到50000美元一桶

你報警拉我呀契弟！！
唔報正廢柴垃圾！！
唔報就祝你老豆老母中肺炎死！！
報證監會啦柒頭！！！

反燈 atm 同自己啦

唔洗驚呀麵神 點都冇事 相關法例係針對fb個班 而唔係討論區9up

除非有狗輸到家破人亡 否則一般唔會嚴正執法

麵柱祝福條契弟健健康康、一家人齊齊整整啦

連登真係好奇怪
乜野出名都要搞人

痴線證監會 捉燈入屋

入去之前可唔可以All in 人民幣先?

快撚d死咪唔洗比人拉

出面咁大堆你教我點輸系列 會到你？

條友出晒名on9

點解？咩叫討論區？而家有冇證據證明麵神有先操控股市，而作出虛假聲明或意見？

仲有 佢9 up 啦，求其貼條法律條文就嚇鬼，請左律師先算啦，戇鳩鳩

上網亂俾投資建議 (懷疑做市）
搞眾籌 (洗黑錢之嫌）
商業罪案調查科is watching you

點入谷？

想出 post燈返自己冇事？

唔好呀

聽到佢講：冇持有呀冚家剷

麵麵

下世小心啲

燈還燈. 唔好燈死阿爺啲ATM喇

咁就浪費左個ac

麵神完全係opposite to clothing oneself as person in authority, 告得入就奇 啦

利申: layman 唔識law 唔應該被rely

Citation information onlyLi Kwok Heem John v Standard Chartered International (USA) Ltd formerly known as American Express Bank Ltd)

[177] Mr Mok further submitted that the two sentences in the 2nd paragraph of the RD Statement that "[o]ur employees do not have authority to give you advice about any transaction. You may not rely on any statement made by any employee or agent of (the defendant) as advice or as a recommendation" are inconsistent with the sentence in §5.1(b) of the Business Conditions cited above. I agree. I find that these two sentences are repugnant to the intention of the parties as expressed in clause §5.1(b) of the Business Conditions which clause applied to custodian and investment services provided by the defendant to the plaintiff and governed the relationship between the plaintiff and the defendant in respect of the plaintiff’s purchase of shares in the Fund or the MN Fund. I therefore reject these two sentences from the 2nd paragraph of the RD Statement (§12-078 of Chitty on Contracts, 30th edn).

[178] Furthermore, in the light of the fact that Ms Yau was an Investment Adviser whose duty was to give advice to the plaintiff on investments, these two sentences in the 2nd paragraph of the RD Statement are contradictory to the reality. It is thus artificial for the defendant to rely on them in defence of the plaintiff’s claim.

[179] I would however accept that these sentences may be appropriate for clients who engage in high risks investments of a highly speculative element like those stated in the first paragraph of the RD Statement referred to above. The evidence does not suggest that Ms Yau or Ms Chau would give advice or recommendations to clients in relation to those high risks and speculative dealings.

麵麵冇ga la
大家勸下佢自首等麵麵臭格有個伴
匯豐星期一一開即插 即穿30蚊

下次開post估下升跌咪升
唔好推介喇

麵神我撐你呀
條撚樣識少少就扮撚哂代表
鳩嗡兩句就拉條友真係戇撚鳩

利申 工作問題乜都無得買

一年命判三年監會唔會長命左

拉？

推番補數

RAP

麵咪媽又顯神跡，燈埋btc

你都無利益落袋 驚西

大佬你仲未俾水我

咁樣都拉得成個財經台d人唔見晒啦

麵麵 酒呀！ 我叫你酒呀！

究竟係邊個搞麵麵

條友玩牛熊輸咗幾多？

麵麵呢排身體點？

笑左

笑咗

唔緊要 有連登仔呵返

坐監=strong hold=大家快啲放

叫佢地拉曬牛牛討論區班人先啦

天不怕、地不怕

麵仔標題已經燈緊自己
高招

點解咁多人未BLOCK?

保外就醫個程序複唔複雜？

入到赤柱記得搵G鋒同佢親口講

中共會永續，你班港獨撚收皮啦

條友都on99咁連登一早汁啦

微信女拉哂未?

好仆街呀 想燈自己唔洗坐監

你估你係黑警咩

自己登自己

話無收錢無事真係得啖笑
佢背後收幾多錢你又唔知
有無莊比利益佢叫佢開post你又唔知
報警等人慢慢查囉
比人踢爆佢係雞蟲啦
你地班傻仔繼續吹奏囉

輸好多

2021 年展望??牛定熊.